你地只係著重於外部勢力，完全忽略內部勢力，先會咁反對勇武革命

唔理係諗辦法令全世界制裁中國
定係向中國輸出勇武革命

目的都係等內部勢力有更多籌碼同兵力推翻個秦始皇
日日求神拜佛祈求上天派個明君落黎打救既你地唔係應該要支持中國有下一期六合彩攪珠咩？

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞 13:00 見

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

除左春袋，記住：

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷